黨鐵唔見飛嘅留意

我今朝撞閘入，去到何文田站嘅時候見欄杆附近有人，我上次都係跳欄杆出，今次諗住穩陣啲去客務同黨鐵職員講話唔見飛，點知條廢老要我俾錢買多張單程飛

我屌佢老母，下次繼續跳欄杆算